正式宣布呢套係最好睇既韓劇，屌打咩梨秦院個啲

是

懷舊復古？

老野行開啲啦

經典

大長今屌打啦

呀 ~~~~~~~~呀呀

次次睇都忍唔住打飛機

唔識貨

藍色多瑙河屌打啦

不了

未出世

勁好笑 呢套野

渣ga

你都戇撚鳩

本身就係想入黎講呢套

邊個係宋慧喬

2個細路先好笑
特別係細路女蝦蝦霸霸

美月

當年嘅亞視都有啲好野睇下

J邊個

亞視夜市攪 但好少睇，個細路女好惡成日恰9人

想搵番粵語版細個成日睇

係幾撚好笑